各位手足今年食左36未???

岩岩上完廣西返落黎

原來蔥爆仲好食😋

食到痴哂牙 擦左幾次牙先乾淨

但成陣香味仲係口到☺️

如果過關後d 36係牙la到趙下趙下算犯唔犯法?

神仙都企唔穩

冬天咁寒
用黑豆燜仲正
無食十年了

三六真係好撚正

再放兩打雞子落去打火鍋

賓子日本有無99食😋